als het ging om te praten met deze grote geleerde man, Ik begon al te vrezen dat hij zou denken dat ik een zwak fool, en Jonathan ovre -- journal is allemaal zo vreemd en ik aarzelde om verder te gaan .
